近排支爆消息不斷，好快就會波及到香港樓市！！！！

唔信樓市就嚟爆煲嘅人祝你哋好運

樓市上升關鍵係有大把人有錢買樓，支那爆煲，啲人無錢就自然無錢買樓，樓市自然會爆煲，同缺唔缺地根本無關

你戶口爆煲，樓市都未爆煲

想爆等到2046啦

永不加息
永不趺市

小心AA狗咬你

核爆香港樓市都未爆

支爆講左5,6年都有

上面爆，班土豪咪搬錢落黎香港買樓避難

支爆 香港樓重升

帶動香港金融 呢次肥仔啦d仆街金融佬